想問一各位部野值唔值8k?

我個fd用左4個月想7-8k轉手賣比我
唔知道抵唔抵屌。
求各位比d意見

抵啦，佢係買2016 model?

係阿

因為而家出左1060聽講效能差好遠
所以唔知道970m系列個價位會唔會跌好多

抵喎

無病無痛既話 都算抵

有512gb ssd都抵到爛啦

Ok 多謝各位意見